Для создания этого примера использовался `create-react-app`.

## Подготовка к запуску
1. Склонировать этот репозиторий
2. В корень проекта добавить файл `db.js` с содержимым ```module.exports = {
    url: <урл для подключения к mongodb>
}```, для разработки использовался DaaS [mlab.com](https://mlab.com/)
3. `npm run start` или `yarn run start`